真係好唔公平

移左民嘅人，稅又已經冇交

1萬蚊有得囉
口罩又有得囉